哥迪奧拿：熱刺非哈利卡尼一人球隊

//歐聯8強英超內訌，曼城撞正熱刺，首回合「藍月亮」首先作客。領隊哥迪奧拿，曾經以「哈利卡尼球隊」來形容熱刺已遭批評，他重申只屬誤會，因為熱刺的確是支實力強橫的勁旅。//

他是對的

球霸比人踢傷 還有兒子

兒子隊

係孫興民一人球隊

牙傾直情係黑氣石 一復出狂輸波

哥狗而家應該發夢都識笑

係